有冇巴打絲打可以救下我隻狗

一隻唐狗急需狗狗輸血續命 HCT 9.2% 情況好危急！！！
狗狗名稱：花鼠
歲數：6歲
血型：1.1-
體重：14.9kg（中型狗）
----------------------------------------------------
要求狗狗
血型 : 1.1-
體重： 體重25kg以上即可
*需健康有打開防疫針冇長期病患冇牛蜱熱和心絲蟲抗體
捐血量：300mL or more
診所：錦田動物醫院
聯絡方法：

醫生話只需簡單驗血配對及輸血，不需留院，即日可完成，費用全由我們付

我們已曾找到兩位有心人的狗狗幫忙，可惜最後血液不融。。
希望有好心人好心狗可以幫助花鼠渡過難關，花鼠的紅血球和血小板都嚴重不足，不知道還可以撐多久

萬分感謝大家

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Post去fb group問會快d 幫推

推

有冇著名狗狗GRP推介 已經試左好多GRP

推
我隻狗未夠20kg

嘩 Negative

25kg 去唐狗group搵
哥基poodle果幾個group都可以post 人超多
有friend以前搵輸血 半粒鐘就搵到

PISH

612 721 811
推推推

推推

對唔住 我隻狗連8kg都無

推
連豬救狗